有冇人放the chainsmokers飛x2？

Tg：detto

Block 4 Row Q 岩唔岩 x1

Sor 唔啱呀